雲加+利物浦集中恥笑區

開定

+哥狗

笑埋呢場無得笑了

風流波

瀨屎蓋集中恥笑區

淨笑利物浦算了

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母臭閪我block撚柒尻你

仆你個臭街！！！！

燈

蓋清

利狗黑到

轉笑車狗